仲有冇未死心嘅昆蟲師?

火魔法都扔唔到去popo距離，其實真係好難扔一袋蟑螂去好遠地方

如果仲有昆蟲師未放棄，不妨諗下蟑螂trap
一堆磚中間放一個倒轉紙皮箱，個底只係用一張紙皮蓋住，popo一清紙皮箱就成地曱甴

下圖係蜜蜂

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

蟲系法師掉曱甴屋仲好

屌 蟲系聽日千其唔好放巴士 地鐵

蟲系玩木蚤 放狗宿

好難捉蚤喎

救人！中大人斬樹封二橋！！

咪搞咁多無謂嘢啦，隨時 TK 手足同路人

街邊後巷既紙皮
棄置既傢俬
唐樓板間房